[拘留記] 我 冇野講 困兩天相對望 在臭格中講肚餓 犬隻還如常扮惡

手機我
已上鎖
你顯得很錯愕
閒時驗傷中過 零動作
被塔都可齋坐

你冇食藥 還是吃錯
我冇罪還塔我
做個起底員 卻因私隱被鎖

要叫大狀 頑強對抗
冷氣大唔太妥
再叫警犬給氈我
有三急廁所中過
又非遣返中國

我 冇野講
被困兩天終拍岸
如無罪怎需反駁
胡鬧夠 冇證物敢兇我

不知道 不知道 我也不知道
搜身過 遭質我 簽紙喎 想屈我
連日地 狂被你 追擊 追擊 追擊
為何被 追擊 衰得佢 想屈我

你冇食藥 還是吃錯
這控罪無答案
做個起底員
卻因私隱被鎖

要叫大狀 頑強對抗
控訴為何成案
若夾硬說起底錯
一秒後捕捉歸案 動火

我 冇野講
困兩天都快樂
靈魂尚於軀殼
仇敵已 賣了身 給中國
全毅進 我祝你 長壽到 被遺返 番中國

原曲 : 失魂記

我 冇野講
困兩天相對望
在臭格中講肚餓
犬隻還如常扮惡

手機我 已上鎖
你顯得很錯愕
閒時驗傷中過 零動作
被塔都可齋坐

你冇食藥 還是吃錯
我冇罪還塔我
做個起底員 卻因私隱被鎖

要叫大狀 頑強對抗
冷氣大唔太妥
再叫警犬給氈我
有三急廁所中過
又非遣返中國

我 冇野講
被困兩天終拍岸
如無罪怎需反駁
胡鬧夠 冇證物敢兇我

不知道 不知道 我也不知道
搜身過 遭質我 簽紙喎 想屈我
連日地 狂被你 追擊 追擊 追擊
為何被 追擊 衰得佢 想屈我

你冇食藥 還是吃錯
我冇罪還塔我
做個起底員
卻因私隱被鎖

要叫大狀 頑強對抗
控訴為何成案
若夾硬說起底錯
一秒後捕捉歸案 動火

我 冇野講
困兩天都快樂
靈魂尚於軀殼
仇敵已 賣了身 給中國
全毅進 我祝你 長壽到 被遺返 番中國

推

唱咗出嚟

搵人唱

睇標題都唱到咁勁

唔沈底都算係咁
睇下有冇巴絲獻歌喉

十幾年李克勤Fan屎

我冇野講

可惜佢應該都係親中

利申：fan屎

譚伯都上台撐警 如果當日佢有比人請上台 你估佢上唔上

以為係冷雨夜

口供要夾清楚
雖則我沒講過